有無巴絲知道邊度有stilnox買

利申：無prescription

旺角試下
知有部份老細唔撚驚放蛇

咁 rohypnol 會唔會有

rohypnol dd黎喎更加唔會有人敢就咁賣喎
巴打訓唔著嘅有冇考慮其他安眠藥？

想長眠